將軍澳入面既人係咪唔識渣車？

幾日一單撞車，仲要串燒咁撞